hi 淡友 (1137)

靚

腩巴-6仔

美期咁就200點
癲

滅世巨棍

24637-1
24385平倉
等v

做乜撚野事

唔敢追

+30.1

食到盡

新朋友須知

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

1137

大升30

我尋晚set左隻 24800熊，今朝扎醒去廁所，見到爭啲爆頭先起身仲以為我自己眼花

牛軍又贏

終於可以講一次

傻好只可以靠夜期打飛機

咩料...

痴線 做乜撚？？

White House adviser Navarro says China trade deal is 'over'

李巴呢期咁叻

仲係升

仲有得跌，好友

升期易升30點
當好友係雞？

09:10 好友仲high緊 勁假期24793
10分鐘後 唔撚同哂

提早轉倉乎？

set低少少都爆

熊熊哈

呢排真係有運

比返D錢我呀

完全無V既反應喎

Wtf?

咁都高開，好鳩野

痴撚線牛軍gel到開市前一分鐘先知白gel

9點前的牛軍
9點15分後的牛軍

我痴你d運

248不死熊
開市等位入

反手+1先

琴日轉緊

星期六巴

輸左

今早確定跌咗200

好彩你冇入神牛

屌

繼續

屌佢老母
等多陣比我走左先得唔得

咁撚大棍？

唔通今日終於打破升期易詛咒？

唔貪心 今日240

放心
牛軍大部份都持有1448
公司一定唔會虧待股東

期242 all in?

升期易

腩仔屌你
300 點

坐定定

競價班傻仔,蟹晒

啪鳩我24000牛丫

成十餅嘢

熊哈哈

7200走唔到阿屌

仆街24688打左靶先跌

美期痴撚線

坐穩呀

激運dllm

又撚狗, DLLM

講個笑話

牛軍

咩話升期易

我食左啦

鳩估今日恆指跌5-6百點今晚道指千跌

牛軍今日來個反彈

正啊

爭啲追左沽

升返啦無事啦。

屌你回緊

傻牛

升返哂啦

腩早食左

你係咪智障？

沽左?

qq同388做乜野

美國對華貿易report: Trade deal is over

我今朝有一秒諗過買上
但見怪怪地無出手

demo 價黎

牛軍笑撚死人..
平時笑鳩我地熊軍..試下極落地獄棍啦

24266+2

食少100點
不過算啦

係咪唔會彈返上去嫁喇

same
好唔好反手7500

我預佢開247我就7200加沽爆佢，點知未開就收皮屌食唔到

追加沽

發覺印錢有效過trade deal, 所以唔trade了, 買多幾部printer好過

準備240-242 刷期大法

熊軍終於威翻次

即刻開電視睇下交易現場D人既反應先

Trade deal is over. Trump is disappointed

比返啲錢我呀

尋晚開始沽24700個位

熊軍沒落？

終於有運1次

-1瞓醒收錢

美期跌到冇brake

假彈

日日比人夾,做熊軍都好慘下

俾我平手走好嘛

即係點，唔deal即係放過支那定點

咩事

平倉先

望下期指啦傻豬

腩仔真係鳩買都贏

即彈

我388 極熊嚇撚死

佢有冇輸過

笑撚死人..平時牛軍串柒柒...\
笑人開市即彈..
今鋪落地獄啦

真係o 哂嘴

震牛啫

仲以為今日夾到上天花

反彈啦驚閪

驚閪！

298再call

熊軍開始活躍

Qq 熊480.3 打靶
最後冇事
嚇到瀨屎
下次唔敢熊qq了

唉玩撚左競市 賺少幾萬

冇事？

24310 +1

700真係CLS...

我尋晚食完注買上就無玩
呢幾百點我得果睇字
你地食到就好

乜期物期 同開市真係平行時空
整嚟俾d賭鬼長時間賭

阿爺又托DLLM

唔好亂追呀

夠膽就跌到240 俾我加牛

而家開turbo日日回購幾千億

壞消息消化完可以升返上去了

一開市打靶 243....痴撚線

Feel到有老散會岩岩-300追沽跟手比人夾

食沽想完唔trade

有QQ 驚閪

牛過？

E...匯價好似有啲鬼喎。

冇事

一定大把

星期五就冇得托

升?一定係引牛

恆指都係跌百零點

而家無得玩我乜都miss 哂

起碼殺240先有睇頭 牛軍重倉

我嚇左1日喎熊仔30手定驚錢

真係升到懷疑人生果時就會跌返落去

qq

食左200點
點部署？ 加沽？

-1

咁又驚d
夜期上到24650

唔通牛軍出黎柒咩

唔係有消息出已經25000
跌左好多架啦
牛佢老母

屌佢老母...被打靶

如果QQ配合下, 咪跌番四五百

佢朝早上到痴左線我以為要打靶

QQ仲好硬

480

我都係吉下先
而家2邊都死

屌 之前連續2個升期易做淡 今個升期易做好友比人夾

我做左件傻事

熊軍師兄弟返曬嚟啦

今日-300最低消費

升上去俾我走啦

DL 未見

美期好大反應
恒指相對跌得好少

Qq

高J10手熊一入坐6格 宜家有2格即刻食算 百幾蚊照要

醉巴你唔係放左D牛過啦咩 仲咁大威力

大戶托住走貨

229既牛坐到幾時好

多手嘔返100美比佢

食左啦
都唔對路

阿爺咪撚搞事

大戶唔出貨..點會跌..都大戶差唔多走晒..就暴跌

琴日隻10倍牛靶左 好彩無入

垃圾一隻

幾好彩

買咗來對沖熊仔，執少幾千

因為咁

qq咩事

牛軍冷靜啲先咪亂撞入去住

跌la 跌 la

咁多位熊軍對唔住
可唔可以比條生路黎行下

收市入 走唔走好

正式宣佈升期易已破

差d 領佢野

好唔開心

少注追沽咗
睇下可以行到幾遠

領左啦

今朝牛軍唔喺好串㗎咩

跌期易

期我睇240 238先考慮試試買入搏一搏

追牛？

咁突然 輸哂

你等佢跌到夠先出手啦

牛B死了

想熊qq 但無膽入快熊 入左慢熊only

重打trade war 都追？

跟

熊q 不了

準備打仗?

SINK期易

會唔會等陣中國出黎話無事我地仲係好好既貿易伙伴
之後急升

升返

唔似 油價都一齊回

見佢彈 所以食左lu

冇事喇頂住左升返晒

頂上小小啦 屌

我發覺有個財演都幾燈，每朝一篇
佢睇好就跌，佢睇跌就升

大户真係夾到淡友投曬降先跌

走呀牛軍..今日跌2800點

邊個

240入貨

QQ逆市創歷史高位喺咩玩法

美期回咗一陣
港女仲跌多咗

Call啦喂

242 大法

咁大棍 點跟呀

啖友我未入市架

港女好硬

升返喇 唔怕！

美期岩岩-360追沽既話
應該已夾爆

美期都大棍升緊

彈返100點 繼續

高J熊又夾死曬

升期易，雖然呢下有D surprise

10 格好正

旺巴啲7200放哂未

笑咩笑升緊啦

7200 梗係strong hold 啦
先嗰200點
一嘢就追翻啦

我仲坐緊呀

大戶做高出貨 好撚仆街

反手沽了

有無分注買入

今朝競價有機會走㗎屌
依家都要strong hold

7200 均價7.50

係由升60% 突然 打靶

未瞓醒
920先起身

我入咗7500

沒信心入場

gun

又話over又升

信你今次一定得

先跌得毫幾，濕濕碎

好彩食到個水入隻熊執番少少，今日收工

冚旗易

跟me

嘩屌

牛軍驚閪
準備轉燈

屌你老母

今日會唔會反高潮食完飯就轉燈
仍然係升旗易

升番

爆上啦 熊軍食屎啦

RAp

一百點

美期
沽個d 又夾死哂

CLs爆上

夾到春袋未

屌
覆兩句wtsapp 就咁大棍

屌我下次靜靜地算鳩數

嘩呢碌棍

好撚癲我都比佢嚇到細膽咗

走鬼

信念熊 硬淡

止左d call輪蝕先黎升，仆街

會唔會太好笑

牛得！

咁撚大棍

夾爆春袋

gun我咪冇事 坐定

fake news?

應該會轉番燈

White House Trade Adviser Navarro is now speaking with the Wall Street Journal denying the trade deal with China is over.

好友又然

呢個早市夠曬刺激

痴撚線
睇住你嚟食
一講完就整碌100點棍比你嘆

牛軍最後逃生門 同11號有啲似， 回翻少少散貨就free fall

吓！熊軍！
吓！唔係好串架咩！

美期呢兩棍嚇撚死
執$2500收工

QQ上呀

止蝕

笑我呀拿

就轉埋燈

入熊試一試

臭閪

Shit 今早 低位無入牛

差d食個早餐輸突

點買大佬棍棍到200點

廢淡呢

依兩日輸咗一萬

242 入得10 手牛，仲要早走

轉頭有位入 你敢唔敢？

屌你咩

上番去啦

qq即刻坐火箭

有咩可能24200上到24400

我郁都唔敢郁呀大佬
望住啲指標 錯撚曬嘅

淡友春袋已全部爆開

15分鐘 200幾點

大單邊d incidcator 無乜用

轉頭入就貴啦

話咁快又185點

退出

笑死

挽留

qq 日日升10蚊

依家先10點

吸曬買盤, 要暴跌了

將軍

咁你而家唔入熊

屌你 夠大膽真係贏

700日日3%

淡友俾人當狗咁撚

今早做咩咁大棍 跌既 有咩消息
水霸爆左？

反手再入

有冇傻淡高J呀

望一望QQ 即刻心灰意冷
決定轉玩美股 放棄騰指算

質低入哂貨
今日要劍指255了

高J熊真係笑撚左

今日升期易緊係牛啦

傻淡又失望多次

7200 唔洗輸了

買上執左120 點恒指
美期cls 一棍拉番300 點上去

特價熊

Set 6.9夠膽比我入

買跌買到懷疑人生

有無叻仔加左沽

388

傻熊一朝得志
笑死人

300 幾點一下抽返哂

傻淡今朝表情

望住qq係咁上 但空倉

廢淡食屎喇

低位回3百點
痴鳩線

fake new

牛軍必勝

唔敢call
算啦
好彩仲有啲7200搭下順風車

無事發生過

Cls
西到爆沽左走慢d 都仆街
300 點一野化灰

700又上十蚊

傻淡88

咁易玩都唔call

246

穿頂無蟹無得估架

我真係唔夠膽反手買上

個天真係好人，比位入貨

QQ今日上490
聽日500

你叻仔

好似9點畀人捉咗去開會到依家
唔係實心臟病發

Cls 假到
點解轉升

大奇蹟日

700 牛

真係笑能左

為咗撚淡友可以去到幾盡
連fake news都出埋

24590-1
200點止

我有買呀
不過好快就食左
跌到咁好難堅持

牛熊通殺
繼續洗盤

有咩慘得過set242買入，set24150止蝕

升期易 定律黎 淡友威一個鐘又做雞

話左升期易，邊得咁易跌

又話千跌

Noted

熊軍又要含

痴撚線

都係嗰句

今日星期幾呀？！

248不死熊
有冇人一齊join

唔係fake news 但阿爺話唔靠老美我哋都夠玩啦 驚閪啊 做靚個市

有咩news 一下300點?

537平倉 食239點算

腩仔屈機

食左15格
收工了

今朝比人殺牛果啲

有無廢淡低位入熊

可唔可以上一上水比人恥笑下

佢講左幾次，唔好信佢

老李屈機wor

有QQ 無窮人!

成個星期不停242-245來回走

咁樣做落去買貨
仆街到

傻鳩

二

係咪200點止賺

牛熊都領野

Trade war

所以話點解唔好玩牛熊，真係無仇報

我無食到上黎個轉，食緊早餐

係升期咩呀？

升期易冇得輸

二囉

過夜牛無仇報

進入妹市

Fake news

滅絕熊軍

岩不過好刺激 有時會玩幾手 豬左都唔緊要

qq CLS

愈睇愈覺得d 點數唔值錢，閒閒地都抽一兩百

QQ 488

其實睇番 246開咗好多淡倉

次次見佢咁升法都好想put,但一put 左就仆街

玩左成朝得個吉

痴撚線今日 通過心臟測試

490 QQ熊仲有幾耐？

今日DL未出現。熊軍唔洗驚。一齊入貨

QQ500末角

過唔到午市

NAVARRO SAYS COMMENTS ON CHINA `TAKEN WILDLY OUT OF CONTEXT'

下次信我啦一個朝早都夠一日人工

熊軍應該無啦,QQ上咗500先再算

我就入左啦，你呢？

Qq憑咩升到488

我執左兩舊水喳屌

月頭坐到依家無上落

QQ 489

唔夠膽，驚佢又抽上

qq係咪唔會停 仲未入牛

咁洗法
係咪個個都賺到笑
得我輸到仆街

有進步

今朝QQ 牛兩手都賺二千
痴線

7.53 放曬7200

咁撚串
輸太多 好保守

好在朝早食左，屌你單日chok到咁

我miss 左爆落個轉
120 點都唔錯

又輸多100美

唔玩，收手

今朝買q慢熊食左3格

妖，互提啦我地

你地自己ff

唔好入場住
好危險

今日賺已經勁

Twitter見到

一放左就爆升

一入post成班熊軍恥笑人

報應

照呢個走勢qq聽日就500

我屌你老母呀

呢個市係人玩架咩？

當我幾分鐘後睇返我以為睇緊7200價點知係7500

又棍上多100點

心血小啲都心臟病發
以後唔過夜

on9
輸錢了

on99望住佢上

我今朝都好驚

仆街穿埋頂

Same

熊軍

今日股joy+升joy同時出現
真喺痴L線

咁都唔食put?

反手未

CLS

QQ日日十幾蚊係咪痴撚線

700今日會唔會495

今朝仲要跌到勁急

開市入左隻熊 2415 果陣見唔對路走左 賺左兩餐m 記

佢岩岩開多左張
之前個張食左
估唔到一棍穿埋24650

佢老母真係痴撚線

直頭係每分鐘升一蚊

492

乜撚玩我啦屌

升期易又然

我頂唔順啦。free fall未

仲有冇熊軍

244 +左2

造市好明顯

248 應該都要再見

過夜牛好撚慘

今日呢幾百點殺落無得走
佢臨恒指開巿前先來料

今日直指500蚊

黎料

冇仇報

傻熊 識做一定做牛軍 利申兩邊都食唔到

仆街大戶入哂貨

屌今朝隻牛早放左

痴撚線
好撚彩斬得切

次次7婆出黎講野就升

講句野就棍落棍上

好明顯個市抵係牛，
跌啲啲都報復性買貨

依家入都未遲

叫左升期易小心啦，食完牛再食熊，食哂兩邊

牛軍報復性反彈

將軍戰況點

做雞都咁貪

可唔可以落返242

好岩岩 賺左 今日升期易 既牛
下午再睇咩環境
星期四休市

個市痴左線

哈哈哈哈哈哈

今朝股票行成班大媽講隻700，係咁講入定唔入好

我想反手7500了

可以。再入熊先

牛軍

傻牛日日賺

247沽

熊軍岩岩唔係好串嫁咩
哩句好正

有冇q 熊

大戶話造市又如何，你吹呀？

支支真係死托住一隻

輸死你

QQ真係好勁
啲牛日日都百幾格

睇黎今日收市得返500熊

撚狗咁撚

股皇一隻頂全家

屌佢老母,假消息造市
吹風貿易協議結束,大跌
澄清貿易協議結束代表工相信任,棍升

嘩今日慢d都挾撚死

美期轉埋燈

冇人迫你玩

今日呢吓，淡友應該所剩無幾

開左巿一個鐘，來回一千點

如果入左隻243牛真係屌出聲 靶完就爆上400點

造市先易賺

佢咁樣洗，又走一批人

日日夾春袋,今朝追沽真係春袋都爆

Xander巴，硬好？

qq係咪準備500

點解我買乜輸乜

500我會開put

黎緊點部署
過夜熊好無？

我又入咗

仲有錢輸就得

今日應該夠洗走追沽果堆老散

係咪會殺埋248-24999 d熊 好重熊

將軍入返7500？

今期哩度啲熊軍太串，大芋都睇唔過眼要加速大清洗

邊隻靚put

其實留意今日啲大棍位，已順便轉埋倉了。

勇者

唔講

好彩唔係高開完先有fake news 如果唔係嘅話真係死好多人

其實可能真係結束
但侵一見個市唔對路即刻幫口話冇事
唔係老美今晚千跌都似

今次真係遠牛保平安

唔係講咗啦咩 247開沽

造市，屌你

要幾遠先保到

肯定大把老散一開市追沽

傻淡

抵撚死

由打貿易戰開始就係咁 次次twitter講兩句 個市大升大跌

你老味Navarro,老懵左

睇嚟試多次頂之後就。。。
有正股嘅巴打真係考慮吓走貨

QQ? 我唔敢買佢

正式投降，永不做淡

難得喎，當然唔係硬好

熊軍表示 屌你老美

今日有冇機250

都要睇下走乜，宜家個市唔係以前玩法

700咁升法 跌個下就勁

過到248先

老美似專登漏風
如果侵連任成功就熊
拜狗選到反而係牛
你地會點簡

指數，qq 冇頂

打個折248-249劏晒先啦

係都唔奇
唔洗走d 淡倉先唔會跌

真心 睇睇下248都未必到

侵啊唔該

好撚嬲
246諗住到頂
放左就即刻爆升

有人提前爆料，好友散水

248熊真的不死

QQ做乜鳩

十年前 應該都有人咁講過

腩返家鄉

唔好估個市，因為好多財演同你一樣諗法

今日有幾難玩

諗起琴日入近牛嘅巴打

琴晚臨訓望住美股
今朝起身
9點幾
開市打把
都我無講過

Qq到頂

幫大戶洗盤

fatfat

串撚到

血肉長城 都係前幾年既事

高j左牛 豬番晒出去

老李串得起

維持目標232

要牛就入Q, HSI不了
Q都唔得既話, HSI一樣死

李巴上完成人台進化左

有冇qq熊推介

Qq 肛交邊值咁貴

有冇淡友已經夾死左？

夠姜你咪put
利申 奶咗嘢

今日撚曬兩邊

無走過？

好撚淆 執左幾格熊就走算

痴撚線港女241 ~ 247 乜牛熊都打撚哂你

咁升法好似會有壞消息出嚟，例如南非大股東又減持，信不信由你

whatever goes up must come down

當你地今朝追沽既時候，我覺得係逃生門

又開始妹
食完飯先再爆

miki轉燈了

又迫害熊仔

所以話佢夠膽就落一萬，升兩萬，包保無人再玩股票

今日執左$15k, 收工

對，大戶贏錢就係呢個時間

比人玩過咁多鑊唔走都對唔住自己喇

今晚又可以call g

過夜熊1定係食糊差d死喎

追數mode on, 2日追27k
今朝真係多謝老美, 幫手拉低左700 再搵到位入

用幾多本

我真係好遠

屌 市價盤咁閪 明明價位都唔係chok得勁 咁都同我放平左2格

真係走得快 又想夾

唔只今日

嗰市睇到想嘔

55555夠唔夠遠

無呢隻咁遠

心很累，唔睇了

果兩格係廣告費同輪商花紅嚟

硬好 重倉7200

諗唔到有咩好過做硬好，硬淡同兩頭蛇都係等仆街

跌1000升2000已經死一半

密切留意qq今日會唔會返480附近

豪賭一鋪先

你唔見牛熊數量少左好多既咩

明知佢造市架啦
何必鬥氣呢

225

兩日都入q牛嘅話
可以睇樓

發現QQ牛最近都已經450.6，完全冇460 470呢啲位既，係未出得切定其實券商都知好快會隊返落去所以唔出？
但照計券商如果出，隊落去實賺㗎喎
諗唔明點解未有

Q熊既手足安好嗎

唔想比你賺

可能人哋有正股做對衝呢

qq同港樓一樣係唔會跌

三日前先係450，邊會出得咁快，起碼要一個星期

有QQ冇窮人，但一家四口政府每人派一萬都買唔到一手

出唔切，唔係話出就出

經歷咗兩日以為自己會舐嘢 結果都倒賺之後
我以後唔會做淡

幫你將來慳唔少學費

都佢唔做淡果吓又會跌到仆晒街

點解買熊又輸買牛又輸？

哩個機率問題

我意思係券商實賺，如果佢哋知道會隊落去，佢哋出470 480牛既，打咗靶佢哋咪賺囉

佢的樣子如何，你的日子也必如何

趺1300點個個禮拜我高追左7200
訓左成副身家落去
我唔認輸一直坐
最後都賺幾萬蚊走

到時先算

走左一半加返

因為佢哋都唔知會唔會隊落去

問題係佢地邊度會知一定隊落去

收到風一陣冇底

聽日500
夢想終於實現

朝早枝棍咁痴線既

多得老美個假消息

有冇qq put輪靚num

沽一張鳩擺 250止 穿今日DL先放
屌你老母日日先

真係想知有無人q牛可以渣到今日都唔放

垃圾般尼

日日升*

邊隻450

5月頭買左$4000放到依家冇理過
好似420個陣入
唔知賺到幾多

247 買左7500是否不智

有冇source

鏝唔敢玩下盤

唔係 到時274溝返就無事

你google 納瓦羅啦

執下格
50 點美期

咁樣撚d淡友

食得快就無事

248 不死熊

玩極熊執下格都唔得

買左25張$7 期權call, 成本$17K

吉倉有咩好買

咪再put QQ 喇, 輸死呀

咁樣提心吊膽，你買埋我個份，贏左都唔夠醫病

有人贏必有人輸

有運仔既咪賺到一日，之後輸足一個月

驚左成日

開到IG末？

佢一日等於一個月

未整呀唔搞住安巴今日應該都會贏

Qq牛

畏高

之前牛左執左幾皮 懶醒反手蝕返一半

揀輪應該留意啲咩

回啦回啦

每次贏完都要抽離我都係次次贏完懶醒反手輸到仆街

其實一隻咁強勢既700, 點解要對賭追put, 反而唔跟住個勢賺call?
好難理解

貪平

買左少少極熊 過lunch先

賭仔心態，又自以為係醒目仔，與眾不同

假期前空倉

捉到轉角位會好有成功感

Miki又玩乜

我追左1隻call，好撚貴屌

好彩朝早入左金去牛牛到忍到手換左美金，差小小比佢fake到買熊仔

今朝玩期
輸左3舊

今朝打靶既牛真係好撚慘

輸3百算叻仔

衰手多輸翻

輸三十點唔好攞出嚟講喇

咁朝chok到咁

輸十幾點喳
120手續

貴wo

而家擺明企定左$490, 個勢只會再上, 淡友自己睇路

咁蛇𠺌唔好玩期喇

出出入入6次

不是700其他黎

做咩要出入咁多次

贏贏輸輸呀

我賺幾十點就食

蛇𠺌

賺巴士錢？

咁玩法都係輸㗎，咁同賭大細冇分別

串到

你行出行入 打幾巴都死咗啦

玩極牛就預咗

衝呀

上落市玩極牛真係玩命

究竟call388定700好

今朝單野驚驚地 走曬D手機個股call先

仲有60點上屠場 過左頭關

岩岩起身 睇返今朝你地真係好好笑

衝上個頂吉爆就行

Iphone個單？

早半個月
淡友仲講緊QQ 450熊
而家。。。

why not both

上個禮拜咋

貿易戰啊 鬼鬼地 寧錯過都唔做錯

成班馬嬲仔咁，好撚活躍

仲記得 印度絲(?) 好中意熊Qq

自從隻450QQ熊死左
我都悔左了

50873
540熊qq 唔信邪

飯後抽升
屌你老母

半個月 ?

248 rip

由420熊賭到而家500熊都未肯認輸

想問下淡友係咪死曬

上253嗰時 應該死晒 而家又一堆熊軍 多多錢都唔夠輸

逆勢熊證三大金剛

50873、63525、52492

發發

又豬

屌 以後唔反手

未死

你當將軍係乜

正路 一陣 2點 或者 3點 又大棍喎

死硬啦
我都買左7500

未夾死，本多終勝

就死

248熊b死唔去我就直落過夜

輸番比佢
唔沽得

我完全feel到之後恆指會跌得好咁
16000見

無咩點輸

沽乜鬼，做好上啦

一早止蝕咗，6.77入6.83走都食咗2轉

以為係hktv 1137
入錯post

本多終勝

可唔可以飯後落返D呀 頭先牛放平左呀

248熊應該一開就啪

都係
美期個三角就爆

頭先最早dh 你無放咩
我食咗半

我都睇住，但應該都係上多

就係仆街市價盤幫我放平左

我7500

今朝咁都夾得番上去應該係上，大戶隊落去買

何必呢

將軍 眾將士等你指揮

旺少唔係做左好友架咩

兩年前，我係475高追qq，我都以為會繼續爆上，點知眨下眼就唔見左100蚊

到頂咪沽囉

準備開工！

然後倒輸

平開

一陣又大棍

午市QQ一定會回

今日total輸緊兩舊水

沽 唔好比佢過248

有無人入左981？

做好友今日都輸?

你7200賺咗兩舊嘛

又多咗好多新名

黎多次今日呢種又唔見曬

Qq硬到

呢個真
希望冇少年股神出黎
唔係就仆街

唔信今日QQ過500！

大家今日要見證QQ$500呢個歷史時刻

準備破248

495

夾死了

QQ 495

溫馨提示

QQ準備500

升咗20蚊

一穿10天加400點就沽佢博回

巴打
有冇啲可以1000蚊玩吓手變1萬蚊的股介紹返

qq 係真 今日高位明日低位

QQ 496

準備香檳

仲有10點

輸撚死喇屌

QQ 500

點解牛係代表升嘅？ 點解唔可以狗？

QQ 真心on9
牛左都係咁話

記住今日係星期易

QQ今日唔上500我再一次表演ifc裸跑

痴閪線

啪左未

分明想裸跑

你想我認真答？

啪了

升穿248 可以淡未？

QQ真係唔俾有陰燭

hit 止蝕先free fall

仲淡?同國家隊鬥?

496食左注先, 淨低繼續飛
等U盤MARK過500

扮吓嘢姐

劇本一早寫好

突一點殺熊

啪咗即跌
我屌你老母閪呀

等緊傻仔接我700火棒，唔好話我唔提醒你地

700挑戰500蚊

QQ 497

大牛500

會唔會掂到500

我開始發現我果種玩法你地唔好學好d，唔識果斷止蝕因為你地

隻QQ托到上左月球先殺到248

你講今日？

明明前幾日個個都qq熊
做咩突然變晒牛

呢到係連燈

係 個勢個痕 直上

屌放唔切另一半

騰指

都冇哂蟹貨，要上容乜易

班友見升買升等接火棒

邊有咁多火棒

班大戶開始換馬去巴巴

因為比你接晒

700,388,3690 呢3隻真係妖到仆街

到時支散水棍會幾大碌

證明國家好撚有米
邊個捐錢振災死全家

可能係老散掃上去

老散掃到5%升幅

升穿100天線 牛軍好野

老散沽緊 大行買緊

班大媽做雞都推唔起5％啦

升到假期前
星期五淡友咪又然

穿咗一下 可唔可以大力啲

又講

497.4

聽日高開硬 已入牛 聽朝勁假賣

QQ又嚟料

cls 騰指

準備fall
18年果時個個望佢穿500 之後就drop到2xx

qq今日收491.5樓下都當淡友羸...

早知唔放qq 成4手

冇本事賺QQ
只好搵金山

有咩可能回6蚊

究竟今日上唔上到500呢

上腐穿完跌左千幾點

你打俾大戶問下

淨係玩隻qq個市都跌唔落

冇力啦
回緊
沽爆佢

497

我以為自己望住上兩個禮拜隻BA

訓咗一覺 Qq咩事

國家任務 500

仲追唔追QQ牛好

準備498

早買早享受

QQ 幾時上一千

計埋一拆五其實已經$2500

今日淡友比人斬到一頸血 指數就比人夾500點 QQ就衝埋500蚊 全軍覆沒

有QQ無窮人，真係有QQ都可以做業主

498.2

QQ 498

個個買QQ咁邊度仲有人返工？

無人接7200 ge 喂

咪撚癲啦屌

比翻啲錢我呀

牛軍睇路就Free fall

嘩今朝已經嚇到我唔敢過夜

冇人返工邊有人做市?

成百億成交都係隻閪股

無人放QQ牛比我接貨
入恒牛算

準備好free fall 未？

qq
死落去啦

買QQ贏錢再課金王者榮耀等班IT佬幫你打工

一齊見證qq 500

498

入到靚位

越閪越想屌

中共其實唔洗印錢
印QQ 股票已經得 市值已經就5萬億

有人死就得架啦，你睇大陸越死得人多，QQ就越好業績

買QQ正股

不問價狂掃

q牛隻隻貴到仆街

傻仔同我掃呀

不問價入qq 有無得諗

正股幫到你

升唔上 決定硬淡

琴日想買果隻 dou左dou

QQ bye

仲有隻24808未死
屌你24801當人乞衣?

發達機會

dji

個個買qq 牛咁邊個輸錢呀喂

散水
2點free fall

做咩回

引熊 準備一棍夾返上去

gun!

QQ熊果班

散水棍

引熊再彈上去

一定係引熊仔餅

牛軍覺得未玩夠, 連渣都要抽乾埋熊軍為止

散水

495 比你入 最後上車機會

轉頭246見

渣爆粒睪丸再爆漿⋯⋯

升唔上就跌啦我屌你老母

分段食，繼續同我掃

睪丸榨汁

而家入Q熊係時候

機會只得一個

啲牛定晒格咁想點

又做燃料

等跌落黎買隻qq600call好過

買得
QQ 熊

確信買入

越礦飛車

大户真好人 回俾散户入貨

引我沽

hit 完我止蝕先跌100點

升咗成20幾蚊仲唔入熊唔通等跌20幾蚊先入熊咩，你哋係咪傻㗎

51763 咁都唔死

機會千載難逢㗎

年中見唔少QQ熊
好多而家已經唔係到

沽得未

頭先24790 -1 20點止蝕
抽到上24814
跟住開始free fall

頭先我都有沽
一樣比佢打左

沽爆佢老母

同我掃

早沽早享受

伏伏地

好彩仲有10000股7500食下

留返隻牛過夜先

QQ儲緊氣升第二波

上定落？？？

唔通真係回到491.5

上呀屌你個閪

個股黎，市期結完先玩

落地獄啦屌你老母

今朝個幾棍野搞到d 圖好怪

差1.8都唔上埋500,QQ你真on9

qq 仲升緊19 蚊 好迷茫

贏到錢，理鳩佢

唔對路

你今日買咗未呀

又來料

熊軍淡友再次被夾爆春袋

高水

qq500熊都準備打靶
上星期仲諗住買遠熊......

今日都豬錢個啲要反省下自己

俾你串真係反省自己

有邊個真係估到QQ升廿幾蚊

佢好寸

係升左4，50蚊

死人騰訊升乜撚，一個朝早輸2萬3

不過真係好難輸，次次回就牛都賺
唔好多手沽，企到100ma就無得諗沽

屌個個都講話要升上500，傻淡未估唔到囉

最後我多手都係要輸

都話咪沽